想問剝完智慧齒點解會有塊啫喱痴住個傷口

唔知咩黎
又唔似血塊
能住個傷口

破傷風

Matt leung你一日用幾多時間上連登，個個新post都見到你覆

推

血小板？

但係咩黎

個舊係新生出黎既牙肉
少少彈牙又滑滑地
好pink既
平時仆完街個傷口都係咁

但點解唔係痴實個傷口

而係fing 黎fing 去

咁無你應該係講緊原先痴係隻牙隔離啲牙肉
隻牙冇左
啲肉冇血去比佢勃起咪會fing泥fing去
唔搞佢過幾日就會萎縮

好撚噁心

如果咬走佢會點

過幾日會唔會自動甩

Bot黎

手動咬甩會流血
過幾日一係佢甩，一係會萎縮到唔見左

試過唔小心食左佢
好似蒟蒻咁

好似係膠原蛋白
幫助埋口
fing 下fing 下就仆街了

點解

係飯黎 你試下挑佢出黎

我淨係知粒嘢可以吞落肚

申利：剝晒4隻

如果冇咗佢 你個牙窿感染咗齒槽症就仆街喇
聽人講會痛不欲生 個塊野係咪叫咩血凝塊

未止血，call ur dental asap

有幾大鑊

我可能剝上排 d智慧齒啦，醫生叫我唔好飲太熱水，比舊紗布我咬住咋，同埋兩個鐘都止血了